星期六好鄰舍北區教會會開3pm至10pm予人發夢入來

光復上水的休養之處。

支持

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

Push